////
Included in:

- user-manual: URL: Internal cross References
- quick-ref
////

// tag::base[]
La section <<images>> indique comment insérer des images dans votre document.
// end::base[]

// tag::text[]
Apprenez comment <<link-macro-attributes,utiliser des attributs dans une macro de lien>>.
// end::text[]

// tag::xref-macro[]
Apprenez comment xref:link-macro-attributes[utiliser des attributs dans une macro lien].
// end::xref-macro[]

// tag::bad[]
Se référer à la lien:document-b.html#section-b[Section B] pour plus d'informations.
// end::bad[]

// tag::base-inter-top[]
Se référer au <<document-b.adoc#,Document B>> pour plus d'informations.
// end::base-inter-top[]

// tag::base-inter[]
Se référer aux <<document-b.adoc#section-b,Section B>> pour plus d'informations.
// end::base-inter[]

// tag::b-base[]
Voir <<paragraphes>> pour apprendre à rédiger des paragraphes.

Apprenez à organiser le document en <<section-titles,sections>>.
// end::b-base[]

// tag::b-inter[]
Se référer aux <<document-b.adoc#section-b,Section B>> pour plus d'informations.

Rendez-vous après votre lecture des <<document-b#section-b,Section B>> !
// end::b-inter[]

// tag::block-id-brackets[]
[[notice]]
Ce paragraphe demande beaucoup d'attention.
// end::block-id-brackets[]

// tag::block-id-shorthand[]
[#notice]
Ce paragraphe demande beaucoup d'attention.
// end::block-id-shorthand[]

// tag::anchor[]
// tag::anchor-brackets[]
[[bookmark-a]]Les ancres en ligne permettent de référencer n'importe quel contenu.
// end::anchor-brackets[]

// tag::anchor-shorthand[]
[#bookmark-b]#Les ancres en ligne peuvent s'appliquer à une phrase telle que celle-ci.#
// end::anchor-shorthand[]

anchor:bookmark-c[]Utiliser une référence croisée pour lier cet emplacement.

[[bookmark-d,last paragraph]]L'attribut _xreflabel_ sera utilisé en tant que texte du lien de référence croisée.
// end::anchor[]

// tag::anchor-wrong[]
[[anchor-point]]* liste d'éléments textuels
// end::anchor-wrong[]

// tag::anchor-list[]
* Premier élément
* [[step2]]Second élément
* Troisième élément
// end::anchor-list[]

// tag::anchor-header[]
=== Version 4.9 [[version-4_9]]
// end::anchor-header[]

// tag::anchor-header-extra[]
=== [[current]]Version 4.9 [[version-4_9]]
// end::anchor-header-extra[]

// tag::anchor-xreflabel[]
[[tiger-image,Image d'un tigre]]
.Cette image représente un tigre du Bengal également appelé tigre Indien
image::tiger.png[]
// end::anchor-xreflabel[]

// tag::anchor-macro[]
ancre:tiger-image[Image d'un tigre]
// end::anchor-macro[]

// tag::xref-title[]
Se référer aux <<Internal Cross References>>.
// end::xref-title[]
